[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

香港人有佢地5成功力都夠贏

佢哋好有默契

好暴力
香港人接受唔到

應該同日本祭典文化有關
慣左成堆男人抬住架花車狂奔
所以沖鋒係一組人一條大木柱

佢地得4000人 同樣係學生 都可以同防暴隊埋身肉搏 所以香港人唔好比藉口自己

香港你未衝到上去
已經掟幾十粒催淚彈過嚟

有勇有謀

但好有共產黨影子

人哋唔會出槍先囉

bgm

扔磚都比人屌到仆街，唔好玩啦

至少人地肯用成車石頭同埋氣油彈

例如水炮車？

有手足比警狗圍緊就一堆人衝過去打鳩班警犬救手足

拎住咁大碌木衝過去好撚霸氣

CHARGE！好撚型

同韓仔有得揮

嗰啲學生真係共產黨嚟（日本「全共鬥」）

日本防暴 好似示威人士放火都未開槍 我地火都未放就比人射到仆街 如果放埋火 可能出MP5

未行到過去已經畀人篤灰篤死晒啦！

只可以講 香港市民太斯文 而克警太暴力
仲要黑白不分 選擇性執法 諗起都覺得痴撚線⋯

「中核派」全稱係「革命的共産主義者同盟全国委員会」，係一個共產主義組織。

其中， 「全共闘」就係「全学共闘会議」，喺 1969 年 1 月發動東大安田講堂事件，東大高材生喺化學實驗室做汽油彈，攞汽油彈燒警察，同警視廳對峙。警視廳當時係有警察重傷嘅。

612對比呢個真係小兒科

喺香港撞下玻璃都俾人屌到上天花板

推

612對比世界上任何一個抗爭運動都係小兒科

佢地衝上去果時 , 你估佢地唔怕 開槍唔怕死？

佢地就係連死都唔怕 先成功

如果係咁警狗都出撚晒槍啦，打撚

[713光復上水]上水站封站後處理 & 北區不要前往地方指引

肯定未埋到身已經開槍
玩遠攻仲實際

丁字褲

全世界最有紀律既民族搞衝擊

勇武人數太少係差別
400勇武39600後排
4000全部勇武

香港人太有文化 讀太多書到底係好事定壞事

屌你人地隊友俾人捉係羣埋上去救隊友

香港400個都算多啦

人地武士道精神呀

香港有咩精神呀, 無精神呀

當時衝只要冇畀人拉就冇人會認得出，冇咩後果
而家畀人全方位高清影住，是但都砌你十年八年，後果差好遠

段片係全共鬥？
我記得後期佢地係不斷內鬥自己收皮
日本人最印象深刻應該係淺間山莊事件(可以睇wiki
從此佢地對社運普遍反感

話知你扔水樽定扔核彈一樣係俾政府告暴動
咁點解啲人唔做後者

香港啲狗仔, 你未衝之前都射咗催淚彈啦

打藍絲又係比人打
打柒婆又係比狗打
點解唔揀後者

成日同人比 香港人養尊處優又太平，溫和d係正常

人地民族團結，又有武士道精神，屋企俾人搞危急存亡梗係勇武

之前d人講烏克蘭果單，大佬啊人地歷史俾俄佬打左咁多年 又俾共產黨搞 唔勇武死撚左啦

屌見到有赤軍
呢個係直程恐怖組織來
香港如果有呢d組織出現
好想知咩o記咩速龍會唔會嚇到棄甲走

即使打贏左又點？
到時負面影響更大
應該諗下其他方法去對政府施加壓力

聽周公講 就好似
既然都犯法 不如唔交稅

其實都似係
果種360p都冇既攝影機
又冇咁多cctv

屌，香港人連打廢老都唔敢，你叫佢地打黑警

場仗贏得好靚

人地日本防暴用埋水炮車喇 咪一樣贏到

幾隊狗周圍巡連車都要搜
點運啲武器去示威場地
最多就得塊浮水板

應該係俾tvb做到好似警察冇扔咁

所以日本軍人打到中國扑街

要有啦 講真
香港人 尤其 抗爭者應該從思想上教育下 轉變下先
唔係下下係果邊暴力潔癖
非譴責 而係純粹想多啲人醒覺

原來暴動可以咁暴力

大佬就算去到近距離人地都唔點出手淨用盾擋，香港你咁衝埋去唔夠10米布袋同象膠都出曬啦

好多國家地方組織 黑社會
如果政府搞佢哋地頭都係出嚟打9政府
但香港連黑底嗰堆全部都係俾政府收買咗

唔好借啲意煽動襲警, 救手足就夠
為救手足增加被捕人數係本末倒置

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

咪玩啦
佢地警察都未撚開槍
連催淚煙都無

黑帶都唔還手
唔好搞咁多野啦

但最後呢
日本社運沉到宜家

好多日本人對社運印象變得好厭惡
宜家有咩社會問題、政府腐敗都睇到化哂

勇武有時係有用，但要岩時候用
得罪講句，和理非始終要維持為抗爭嘅主流，因為係社會最大公因數，人人都能夠參與先能夠壯大

唔交稅真係有得做
因為人人都做到，力量又大，講成本效益係首選

日本人社運直情收埋皮啦

唔好意思，借一借位！

請大家幫忙，將呢個Post推上熱門！關注香港即將被政府嚴密監控！！！

【向監控說不】香港不要中國社會信用系統公開信 #AntiCCTV (監控燈柱關注組)

喺香港要食煙食彈

堅有隊型，香港人肯定仆哂街

this post is underrated

日本人經歷過全共鬥年代, 甚至當年既日本年輕人覺得北韓係夢想烏托邦

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

香港人去遊行果班讀過書 黑警就係爛仔 無得比

push

對付自己市民黎講，唔好拎大陸，日本連香港政府都比唔上

年代既科技唔同，而家班狗有胡椒，正面埋到身都當你嬴
以前D人齋用棍扑咁滯

撞

33年前

所以一定要有一組人針對催淚彈行動，放啲催淚彈入水桶，一組人衝，一組人準備拉衝完既人回隊，一組準備下波衝既物資，兩組人防守以防警察機動部隊從側翼兩邊捉人

係香港人有包袱 邊會同你搏命

一眾賣港狗官唔被公開處刑
何以平民憤

我相信呢個年代如果咁衝
差佬開槍都似

佢地好似有指揮

樓主唔好搞笑啦
香港人咁貪生怕死
連俾人打唔還手都吹奏
邊有咁多人肯做前線

一拉就出唔返架啦

當年防暴嘅通訊都係用緊大聲公 佢地自己都難協調
加上數量少好多可以包返啲狗轉頭，香港啲狗打完一排又一排都冇咩可能打得散個陣
再加上一粒煙啲人都走晒啦，點打？

不過參考返佢地做法打散佢地先係最有效

班狗知大家有潔癖先惡到咁
最勇果班都係魚革拉晒
而家連捉偷拍都搞成個鐘
班狗惡唔係冇原因

林鄭再係咁搞落去
到時個個視死如歸
咁林鄭可以早行一步落地獄

林鄭願意扮演社會公敵
群起而攻之

終於明白點解林鄭會話上帝感召
天堂留左個位俾佢
係上帝想香港人走依條路

分別係人地國家嘅軍隊唔會用來對付人民

34年前 好多環境因素唔同 根本冇得比較 同埋一定有死傷 你叫人沖你係唔係沖最前嗰個先

人地仲洗咩社運

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！

條友 大叫 突擊！！！ 之後一大班人一齊衝真係好撚型

香港：未開始衝前面d警察就已經拿槍射緊你班友
一開始衝就係後面俾班人一路鬧唔好騎劫運動呀

仲有人地義士俾人拉其他人係上前打黑警救返佢地

殺得幾多個，就係唔怕死所以4000人都可以成功

考慮下

像膠子彈，布袋彈

獅子山精神聽日繼續返工

日本嗰啲真係警察唔係狗

原來燈柱係咁用！
🍰

香港就激少少都比自己人屌又話唔好衝

"民不知兵"，生活太過安逸所致

我地摒棄獅子山精神吧

這是上兩輩的精神

我們堅守華夏正統精神！

馬係唔夠
香港人做到300%功力都唔夠
香港狗暴力太多
人數又多
要有足夠既致死武力
大規模放火等等
你準備到時香港狗會用實彈
準備好同實彈抗衡啦
魚革都已經有實彈

仲係唔夠

可惜香港人太溫純,連汽油彈都唔敢向人掟

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

學定鋸樹先

睇佢地比差佬打都冇人退 完全唔錫身

火攻

日本人咁純都可以咁勇武，和理非港豬剩係識得拖後腿

點解你啲口吻咁似啲癈老

唔好話你哋後生 好多中年都冇運動
真係要搞下全民運動
你哋面對咁既政權 平時就要訓練好

贊成學習
btw當年日本左翼最後失曬民心
收皮收到而家
詳見日本作家安藤丈將所寫既《新左運動與公民社會》

我睇片段覺得冇400

我哋真。港畜

依家，影晒、錄晒(明影/偷影，甚至截查你，除口罩當面影)你嘅大頭、髮形、特徵、衣着、飾物、鞋款等，先至慢慢逐一比對入罪拉人，又建立埋照片庫日後用，果啲活躍分子就一早畀便衣跟踪起晒底。

對住個政權都已經係兩回事

戰國文化傳承
由信長/秀吉之魂指揮

只有赤備え先可以穿著紅甲

火攻勁

1971年涉谷暴動既通緝犯大坂正明 逃亡左四十幾年後俾人拉左

屌你喇 香港人有道德政治潔癖

香港人火都唔敢放啦

香港就算俾夠500萬人上街都唔會改變到
多得和理非
都唔係叫佢地衝
一有乜事 就會話唔關佢地事
割得乾乾淨淨
見到有武勇俾人打 唔係幫佢 拉佢走
而係自己走先 或者企係到睇戲
淘大俾人打嗰位傻 但圍觀既和理非比藍屍更仆街

點同呀屌你 香港黑警一定開槍當然日本仔真係勇我地好多

後生果時幾靚仔

睇下人地善良幾多先講，香港班黑警食曬藥失控咁

我覺得如果擊退到差佬 解放軍就會出場

最滑稽既事就係大陸最後都唔敢出

因為只要解放軍一出 南海一帶既美軍會立即進入香港水域 因為要確保在香港的美國人安全 就算解放軍出坦克 應該都比人秒殺

一執舊磚就己經有人篤灰

佢地d 警係人， 我地d警係狗呀， 你睇段片， 佢地d警打人同水炮車 都係 就住就住，

上面講香港人唔敢咩咩咩，屌你班垃圾咪又係得個講字

有施永青呢d仆街 你唔交稅只係少數目

斯咩文，根本係怕死，個個怕比人清算，又要潺。講斯文咁好聽

到時唔會有人咁做
班人唔會睇連登

初期民意都係佢地道
不過班傻閪愈黎愈過份
走去四圍搶人地鋪頭啲野做物資
內鬥到連少少意見都唔接受,私自處決異見者
佢地失敗係一件天大好事黎

但我地前線得瘦弱既年輕人，無日本個邊咁打得，大隻又一拳打死老虎既連登仔又唔落場

香港咁做會唔會開槍？

其實個個full gear 加上執煙小隊 唔係太需要驚

點解今時今日既日本仔同以前個代差咁遠
馴化左咁多

依段係成田機場示威黎 人地個影響到今時今日都仲係度 成田機場到依家都唔可以24小時運作 夜晚12點開始就要暫停所有航班

你認為d肥狗又有體能？琴日油糖女仔仲跑得快過d狗 如果肯用火攻 一人一鐵通 我地人多始終係優勢

攻城木柱

有咩用 都30 幾年前 仲耐過8964
依家日本連大型少少既遊行都搞唔起 唔好講勇武衝擊
比港豬更港豬既日豬

當年赤軍仲勇武 結果呢
我唔係反對勇武 問題係 唔好下下都覺得香港廢 日本／外國勇武勁
日本以前咁勇武 一樣有睇多既代價

我只係想講 無論和理非又好 勇武又好 都唔好成日係到打J

我無野講

赤備

如果用真槍 只會激起更多人反抗 反正宜家都已經有4名烈士 冇人死左就話姐 唔抗爭到底點對得住佢地 戰場上死點都好過跳樓

唔係暴力潔癖問題
問題係而家咩都冇做已經開槍
真係咁玩法出實彈都唔奇
有幾多人真係有死嘅決心
一日唔解決警權問題其實都冇得玩

留名

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

人地日本警察都當學生係自己國家的人

我覺得黑警的運氣好好，到今天都冇一個示威者在鎮壓中死亡。如果有，今天的情況會不會變成當年成田機場抗爭一樣？不要以為警棍、催涙彈、布袋彈、橡膠子彈等是低武力武器。祇要有一個示威者受傷致死，情況一定會變成.......................................

一部水炮車搞掂

諗都唔好諗，找屎

當年魚蛋 天琦帶領咁少義士 都可以同黑警抗爭
點解宜家我地咁多人就唔得 大家真係咁驚開搶？
其實係我地心態未準備好 成日話nothing to lose
如果我地夠人多衝擊 黑警夠時間安全開搶？ 上次係大家企得遠佢大把時間慢慢𣈴咋
Mp5大量屠殺一定唔會做
香港人唔好自己呃自己啦唔夠打 站起來喇 ！
用火攻 鐵通 暴力先可以抗爭成功 否則繼續和理非只會失敗收場 政府唔會理 林鄭琴晚係酒會講咩大家仲唔明？ 我地呢場抗爭開始左返唔到轉頭 已經有4烈士 一定要抗爭到底 戰場上死好過跳樓犧牲

香港人真係冇野可以再輸啦！監控 信用評級都殺到埋身

延伸閲讀

成田抗爭的歷史軌跡

日本盲目武勇代價喪失嘅係成個民主運動動力
拖累到下一代成為政治冷感,最後贏嘅都係政府
睇下呢啲片爽下係無壞嘅
不過大家都應該認識下運動背後點解會失敗得咁澈底

其實你搵咁多年前做例子意思不大

換轉今日發生，你認為架仔會咁勇武咩？
當一個地方經濟發展好，生活水平提升，行勇武成本自然高，唔會下下以死相搏

嘩痴線個bgm好有動感

齊心

比結果論既人睇 人地唔再需要勇武係因為政府肯妥協認錯 而唔係人民向政府跪求恩賜
此外，參與圓桌會議的各方代表也在第十二次會議上達成了三點共識：一、設立「共生委員會」，商討、處理今後可能發生的機場噪音問題；二、討論未來農村的應有面貌，並設立名為「地球問題實驗村」的討論委員會。三、各方都承認機場必須增建平行滑行跑道，但要求政府方面不得強行推動跑道建設工程。圓桌會議最終是以「國家的深刻反省」作為結論。一九九五年，執政的社會黨村山富市首相，宣布接受隅谷調查團的建議，以及「公開座談會」、「圓桌會議」的結論，並代表政府正式向地方居民表達歉意、承認「成田問題」根源於政府錯誤的決策，終於暫時解消當地居民長達二十多年的激烈抗爭。

Up

無錯
所以就算勇武都唔好一下子升級到咁

其實日本依家啲黑道都係畀右翼政府收買左

人人做社畜

日本左翼嚟

日本人係好團結的，呢樣要學

所以7.1其實好震撼
如果果幾個義士渲染到其他人死都唔怕
就會出大批連死都唔怕嘅人

不最後香港人未有依個覺悟

都要武勇廿幾年,只係玩到日本政府用哂所有辦法
無能力再做任何壓制行動先跪低
香港人唔似日本農民,唔做到長期武勇
梗加唔好諗學佢地東峰十字路咁
抱住大碌木去撞死啲警犬
因為佢地為嘅只係自己土地財產,唔係咩社運民主訴求

香港人咩撚武器都冇，淨企都已經被狗用橡膠彈爆頭
拎住支棍班狗實好撚興奮咁大開殺戒

如果香港人真係咁樣衝埋去警察防線
香港警察一定就開實彈掃埋黎

啲留言唔好再打擊自己友
我地人多勢眾，肯衝打亂返佢地就得

共產日本真係難以想像

真係一定要咁 黑警先會怕你

赤軍個女首領cls

1945年出生於大日本帝國東京都世田谷區，是家中的次女，父親重信末夫出生於鹿兒島，是暗殺組織血盟團的成員。[1]曾經就讀東京都立第一商業高等學校，後來入讀明治大學文學部（夜間學部）史學地理學科（日本史學），並且參與文學研究會「一揆」的運作。20歲時開始參加學生運動，一開始只是採用和平手段的抗議。但是她父親對她說：「不流血的革命是不會成功的」，並且教育她要「跳出民族主義的圈子，成為國際主義者」，從此重信房子才走上了暴力革命的道路，堅信「武裝鬥爭是最大的宣傳」，並且義無反顧地離開了日本，去往當時反美鬥爭的最前線中東[2]。

屌，香港會開槍
GG

呢個經典,水砲車都燒埋,最後間建造商破產先平息

日本中核派

香港班黑警，衝過去一定開槍

屌 呢啲先係抗爭

某啲香港人講句粗口都會打冷震講閪咩

個個都話黑警問開槍 開咪開囉 又唔係未開過
如果死埋人 到時國際就有得制裁香港啦

香港出汽油彈應該會有老解

仲驚俾人拉 驚死
咁仲抗咩爭

你都on9攞赤軍同和理非比

人地後期玩到炸火車站大使館騎劫客機

有絕對武力，政府一早跪左

畀正評接近千人，呢一千人點解唔去實踐而留喺連登嘲諷其他人呢？

>並且義無反顧地離開了日本，去往當時反美鬥爭的最前線中東

On9 首抽SS走去中東

你地班學生除左暴力仲識啲咩！

只要能打勝仗就唔需要考慮太多後果

好癲

同要考慮香港武力不對等既問題，要諗下點樣升級裝備

千其唔好唔出等緊佢地解放香港

今日完左遊行
圍解放軍軍營
今日衝擊解放軍
幾多功力到時就知
詳情tg gp講
希望見到兄弟們 齊上齊落

磚放左係地下未郁
已經比人屌到開花
仲話學佢地咁

佢最出名就係拎住M72果幅相

不過日共 赤軍同 成田抗爭既本質唔相同
我個人都反對赤軍搞恐怖襲擊
但係成田抗爭既例子希望香港人可以參考下

Agger

唔係要打擊自己人
係唔好重複人地失敗嘅地方
唔好盲目崇尚暴力
唔係最後淪落到好似日本咁老人政治
政府最後都係真正贏家,大多數下一代變做愚民

其實日本社會仲會有咩事先可以激發到大型示威

成日用無裝無軍訓做藉口，事實就警狗空裝讓你full gear都淆到縮返入老母個閪到

有段日本仔武力奪回被捕同伴真心佩服，呢啲先叫齊上齊落，唔係圍住鳩嗌放人放人

瞓撚醒未呀你

突撃

雖然唔認同恐怖主義但呢張相真係好型

水炮車一定要用火燒

日本示威者咁攻，警察都係防守
旺角個日唔攻，齋行已經打到仆街

2015年咪有反安保法案
號稱全國一百萬遊行
最後自民黨吹大雞強行通過
日本政治論仆街程度唔會輸比香港

cls以為咩節日要托木

想知場運動後尾點結尾

你地個腦裝屎嫁？日本既抗爭失敗左，一輸輸左幾十年，仲自high？樓主IQ50都無

扔核彈你會成為統治者

水手服與火箭統

仲驚人屌就乜都唔洗做

香港警察又出搶，又出催淚彈，仆佢個街

出晒水炮車同橡膠子彈啦
咁多人拎住支棒球棍圍毆你，你除咗揸實個盾牌之外可以用咩？

講真，睇完片日本差佬一味守，啲學生攞棍上前野佢哋都只係盾擋。比住香港已經成班速龍大大棍扑落黎。

仲要扔埋汽油彈都唔開槍，你試下香港多過一個人扔汽油彈，我覺得差佬一定象膠彈放題。

越睇得外圖既片多，就發現香港示威者斯文太多，但差佬係用最高等武力鎮壓，香港警暴問題其實好嚴重

日本勇武, 贏左戰役, 輸左戰爭

所以你用武力之前, 要CONVERT左D和理非做勇武先

以往，日本政府傾向以提高土地收購價格，以及經濟補償的手法，吸引當地居民進行談判。然而，在隅谷調查團主持的公開座談會和圓桌會議上，反對同盟並未提出任何有關經濟補償的訴求，而是持續批判政府的政策違反了民主正當程序，並且破壞了農民與環境共有共榮的生活型態。如同宇澤弘文在本書中反覆指出的：「成田機場問題」的本質，並非只是單純的經濟成本考量，而在於戰後日本政治經濟體制僅具民主形式，卻缺少民主的實質，實際上延續了戰前國家權力強制獨斷的內在性格；農民則選擇以自身堅持的生存方式及正義訴求，挑戰融合資本與國家權力的發展主義意識型態。此外，參與圓桌會議的各方代表也在第十二次會議上達成了三點共識：一、設立「共生委員會」，商討、處理今後可能發生的機場噪音問題；二、討論未來農村的應有面貌，並設立名為「地球問題實驗村」的討論委員會。三、各方都承認機場必須增建平行滑行跑道，但要求政府方面不得強行推動跑道建設工程。圓桌會議最終是以「國家的深刻反省」作為結論。一九九五年，執政的社會黨村山富市首相，宣布接受隅谷調查團的建議，以及「公開座談會」、「圓桌會議」的結論，並代表政府正式向地方居民表達歉意、承認「成田問題」根源於政府錯誤的決策，終於暫時解消當地居民長達二十多年的激烈抗爭。

其實衝立會果日有條長梯, 但無人肯攞黎衝

有開槍喎。。。你睇唔到咩

撕紙山精神

老實講而家班黑警可以咁惡就係知佢地點打我地都唔會還拖 如果我地還佢地拖佢地一定唔會咁惡 其實所有野都有原因既

武士道精神 算鳩數啦
三島由紀夫攻到入去自衛隊入面 綁架左個將軍做人質 就係叫自衛隊要守武士道精神 跟佢一齊搞革命
結果係點？冇人理佢 成班自衛隊係現場笑佢（好似d 記者笑聰聰對記者最友好咁）
結果三島就自已一個同佢幾個親信用武士道方法切腹自殺

唔好成日用外國／日本黎笑鳩香港人啦 我地要成功 唔係要打J

香港果班
講一二 一二用黎走佬

好型

唔好睇到佢地係一味守
東峰十字路係佢地突襲成功
只係日本警察戰術上失敗調動錯誤
當年日本警察都係連老人細路女人靜坐都照打撚到佢地頭都穿

我地起碼要有要用長棍先

同埋警察始終紀律部隊
示威者肯衝同有戰術既話係一定可以出奇制勝

香港人唔好比咁多藉口自己，反而想辦法解決阻外升級嘅思維

條片日警都有出橡膠彈，好似係

對共產黨來講

你出句聲話小熊維尼，你已經是暴徒

香港人首先學咗這個先，要立即救返兄弟返來
佢捉你一個，你都可以捉返佢嘅兄弟

日本一樣有水炮車
一樣有開槍(片中05:02分左右)

日本左派運動有兩次
一次係5,60年代
因為美日安保條約
最後政府鎮壓民眾,強行通過
但就令到極左派出現(赤軍)

第二次係片中嘅80年代
因為要起成田機場
政府要收地,農民唔接受
而且係因為左派加入先令成場運動變得更暴力
(有將警察毆打致死)
而且日本民間早於70年代對左派失望
轉而支持警察
(72年淺間山莊事件,日本警方圍攻聯合赤軍,有兩個警察死亡,當時係全程全國電視直播,出前一丁杯面都係咁樣出名)

雙方(政府同農民)最後都明白到起機場係必然
政府道歉同承諾合理賠償後農民就冇再反對

痴線 用愛己經win梗

赤軍係同愛爾蘭共和軍齊名嘅恐怖份子

不過下場就爭好遠

香港同當年好大分別
就係依家有抽後算帳
當年冇咁多CCTV
人地冇後顧咁去衝
依家你企第一個就可以畀人拉

裝備同經驗亦差太遠
今日香港警犬大把錢買裝備
而且唔好忽視
各國警隊係會互相交流學習
法國, 日本呢啲長年示威嘅國家
早已係各國防暴警察教科書入面嘅經典
當年發生咩事, 點派人去守去攻
人地指揮官分分鐘背書都背得出

你話日本當年淨係守
依家睇返明顯唔係好做法
香港警犬今次開始變得主動
就係唔想你聚集
一多人就難搞

每一次行動就多一次經驗
我地係咁
人地都係咁
但唔好睇睇死自己
今次我地好有創意
亦令警方多次出醜
大家要堅持落去!

後前只想獨立
目標係對抗英國政府
多數喺國內打遊擊戰

日本赤軍係反資本主義
發動國際上嘅恐襲
仲要搞死過最惡嘅以色列人
人地點會放過你

香港人做唔出呢啲行動
都仲係未去到冇飯開

唔好亂講，會有人報警拉你

日本原來咁勇武

唔知幾時會發夢見到警犬比人吊起燒死
最好之後吊屍港英旗下

報警果個咪你囉

革命一定係人民俾政府逼到無路可走，飯都無得好食先大集會發生到，你話係一個富裕嘅社會爭取民主，根本無可能同你博命，每個人背後仲有好多包袱。我認為要共產黨落台真係要等支爆先有機會發生，唔好講到大陸人好溫馴，事實每次大陸人被人霸佔土地拆屋個時係勇武過香港人，根本無包袱，係咪都死一定攬住公安死。

可以宣揚，但唔好話香港人廢，最諷刺係話香港人唔勇武個班人全部都係冷氣軍師嚟。哩d說話得前線義士先有資格講。

Pushhh

日本人有漫長既戰爭歷史

香港人唔係接受唔到暴力,係接受唔到你暴力之後輸炸.

警察邊度有紀律
唔好侮辱紀律部隊

其實人地去示威真係未必諗過死
係班狗就會毫不猶疑開槍，同64班軍人一樣，冇同理心唔當係自己人

共產黨式鬥爭委員會
無好過有喇
遺害萬年

成王敗寇 香港自己人惗

推
大家參考下

有因有果

如果知道會出事，係會受傷
到時佢真係會「打份工」喇
應該點做，自己諗啦

香港人進化得快，觀望地樂觀

85年仲有少少武士道精神
死又有咩好怕
戰死係光榮

但2019年日本已經冇呢種人啦

成田機場咪起左出黎囉
社運仲沒落埋添
佢地點樣成功法呀睇過?

飛過成田未？

香港人有時間，都要練習下隊形，前鋒，中鋒，後衛，後勤，文宣等。

5:01 開槍

呢個真係所有問題既解決幾時研發到科技樹

我發夢都講過金鐘附近係有長竹供應
不過數量唔太多

他國警察同香港公安嘅分別
公安當中共係老世
明明香港人先係香港公安嘅老世
佢地就打到我地仆街 屌

香港射爆左你個頭啦

純係之後嘅事而家嘅日本人純過香港人你唔講？

搏唔到都唔撚係齊上齊落

成撚日用外國例子比真係好撚on9
港豬成班都和平撚黎
打下飛機唱下歌貼下memo就叻
打就算吧啦

好有戰國feel

就係依單野搞死日本後生不敢再出去搞政治

香港人根本就唔想傷害警察，如果唔係點會剩係拎住把遮衝

心理包袱太大，怕坐監坐太耐，怕失民心

香港人能夠返番去魚革既level，已經足夠應付速龍

催淚彈咋 驚條撚咩
你話炸彈就怕姐
不過去到炸彈既地步都要衝

你啱
所以都唔知北歐果班生蕃有乜好嘈

一黎唔夠膽打成咁，二黎又話暴力，三黎到真係打個時又話邊個打係鬼

同埋呢排興企定定俾人打，話可以做文宣又話咁樣會贏曬

香港人用唱歌咪算
洗唔洗咁暴力
我相信可以用歌聲成功革命
要俾外國人知道我哋係和平理性

咪又係嗰D，催淚彈，水炮，橡膠子彈，盾牌，棍。

on9,和理非係冇用
爭取唔到呀屌，過去冇一件成功

早就應該！

不過再黎多次可以肯定橡膠子彈，布袋彈會出吾少，分分鐘會用埋木彈，水炮車，同裝甲車。

香港咁玩黑警開埋槍橫掃啦

source: wiki
當地農民大多是生活貧困的農民，大多參加了第二次世界大戰。戰後他們響應政府號召到三里冢、芝山地區墾荒。而政府修建機場對土地的強征，使他們感到了人和尊嚴被侵犯，國家隨意剝奪了他們的生存權利。

同香港G20韓農示威者類似

真心膠？

你睇佔領煲底有撚用乜？
淋奠都笑鳩你

唔係接受唔到，而係後面個啲個個都無膽，諗個籍口話接受唔到

我冇野講

香港人抗爭係表演俾人打

見到實打嫁
問題係見唔撚到嘛

人地用長棍喎我地用遮都俾人話暴力

有唔少外國人都講，
香港公安既暴力係拍得住外國差佬，
但係人地示威者係癲過香港好多

咁講法其實咪又係錢問題
你趕人走俾返筆錢佢地建立新家園
反對者一定會小好撚多
就係迫到佢地冇退路爛命一條先會同你死過
歷史上大部份既革命都係民不聊生先會爆發
你試下中共而家同你講全香港人要即克大灣區
唔係就打到你地自己走
1蚊都唔撚俾返你,自己係大灣區自生自滅啦
到時藍屍就出黎同你死過啦

諗起早前有班撚樣仲打晒飛機

香港人示威>日本

又搵藉口，典型香港人DNA

學生?

夠膽去打 softball 嘅我贊助100支壘球棍又點話

香港人：xjapan

洗鬼睇日本仔咩，7，80年代新界原居民都成日打贏

學佢地救義士都惦

如果只計近十年

的確是 香港勁過日本

原因就係因為佢地不斷分裂同不斷用暴力，最後演變成恐怖主義，流亡左去西亞襲擊機場，日本社運亦都一沉不起
同埋佢地既思想係深受中共同文革影響，你當係日本版既六七暴動就得，唔好只係見到佢地識打差佬就捧到上天

請問有無組織或人有由雨傘到依加所有黑警database? 如果無，有無人有興趣一齊攪？目的for去監警會投訴only, 唔會話拎去國際法庭或其它國際組織

另外想問如果比黑警打傷 應該要點做？驗傷或扲咩record 可以幫到自己或之後投訴

呢個po 比起其他po 更值得推，
心態同戰法都唔變既話，現行抗爭者做既一切，都係會比同樣既警力制伏

人地出糧鎮壓，我地受傷被捕就少一個，現行抗爭模式點都會係我方輸蝕

呢班共產黨搞到打後30幾年日本再無學運
成個政治氣候得返啲老人玩

搵人開番去 吹水台 置頂教育下抗爭心態

只要有野值得參考 都可以借鑒

唔知點解見到個心好up...
相信冇任何人會想見到香港人咁樣
香港人自己都唔想咁

但政府實在欺人太甚...
官逼民反
最憎啲人平時唔關心時事
依加就衝哂出黎偽和理非 加把口話人暴徒 太衝動

今時今日嘅我地係得番傘陣 但班狗同魚革比無論武力定裝備已經進步好多，尢其是裝備 有小小火藥味已經全部上哂full gear 長盾，裝備相差太懸殊 個人感覺依家裝備真係要升級先有得玩吓 唔止前線要有 後幾排都要有，至少要有頭盔（非地盤佬垃圾）盾 （淘寶貨大把其實已經夠擋棍，遠距橡膠 布袋） 防毒口罩 手踭膝頭 gear. 有哂以上起碼唔會棍打幾野就收得皮 防禦力強左頂得耐d又無咁傷 仲有最理想係人人一技捧球棍在手 0攻擊力班狗真係完全無視，破到煙同棍差好遠 ，傘陣就收皮吧啦 幾乎完全無用

大把人心理關口都未突破到唔好講咩裝備

我都想睇吓，外國示威者掉cocktail 係咪就開槍就掃d 人？

其實有冇辦法班到D長形武器返來 冇攻擊力剩係守冇可能贏

推啦，唔好再話人日本和理非，癲起上黎唔係人咁品

一定唔會囉 掟磚都未開

再咁落去，香港遲早發生

前線果班應該突破左呀麻，與其只係拎住一把遮都俾人扑到仆街，點解唔用個質素好d既頭盔同盾擋 眾籌左差不多成千萬 拎黎買裝備好過 一係再籌買裝備

我覺得用袋棍有得諗

咪鬼賴
天琦夠係hku philo

日本警察斯文姐 香港示威隻咩都未做 已經催淚彈橡皮子彈布袋彈 日本警察淨係用盾棍無力水槍點比。

竟然吹奏日本赤軍

咁你真係太睇少烏克蘭/法國果d抗爭
玩到請僱傭兵射實彈死人

就係咩都唔做先會出催淚彈橡皮子彈布袋彈 主動進攻既話警察連上裝備既機會都冇 就好似片入邊咁

又係你條傻鳩朱仔成，人地好地地做乜要搞咁大壇野，on9仔 9唔撚搭8

太少人前線，搞清楚
又冇指揮官，好多人白紙一個

人地係民主國家，唔敢太武裝

對方話比我地知，我地好快要接受到

佢地好似做到去到衝果下D差佬都唔知咩事
我估可能同當時既通訊有關
而家信息流通得太快
我地要搵個方法密謀做野
同時唔比對家知
咁樣先可以做到突擊呢樣野

自衛唔同主動攻擊, 你有足夠武力帶動反擊係帶嚟勝利, 你冇仲慫恿人做就推人出去送頭, 勇武係200個就係嗰200個, 送完頭少一個就係少一個
而家係你未瞓醒定我未瞓醒?

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

都好嘅
起碼俾人睇下有勇無謀係為下場

好撚型

遲早會咁

巴打講事實都有人反
事實係全世界都應該即刻開始健康生活操體能
有排對抗阿屌
都唔知港共係咪特登 搞到個個要死讀書 唔夠運動就唔夠力對抗

Push

年代唔同 地方唔同
人地無催淚彈 唔開槍
你睇返上次 遠撚到咁都出槍 佢都痴撚線
如果要勇武就一定要夠齊心

熱普城式瓦解

呢個真係經典不過香港人都冇可能做到

屌你老母呀loser

香港學生俾人打極都唔識還手

以前日本d左仔多到仆街
赤軍，中核派果d暴動殺警，後尾有槍又有手榴彈

is time now

鼻高眼大，幾靚女

佢到而家都依然下落不明

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

武士道精神

呢個係劇照黎，係演員，真個個係二千年度被日本拉左

有冇諗過其實波子可以攞嚟當遠距離武器
又平又易用
俾人追打嗰陣又可以倒曬喺地下等啲狗仆街

最後都係起左成田機場。。

更好奇的是
衝擊 趕走警察之後，係乜野行動逼使政府跪低

對當時日本政局不明白，只係睇衝擊部分好難理解到點樣令到政府跪低

好撚勁。。。

成日care人地點諗點做大事呀各位

仲有後續行動

另一隊人攻左入成田機場放火 之後比人趕走左
之後成田機場叫消防隊黎救火 跟住最戲劇性既情節出現左 示威者準備左一架消防指揮車 同改裝水砲車（拆左水砲裝左火焰噴射器）混入車隊 同時有大量示威者著消防制服混入救火隊伍 一入到機場就大舉破壞同噴火